無鍾意嘅人 定鍾意唔應該鍾意嘅人?

搵唔到鍾意嘅人 同
鍾意咗一個唔應該鍾意嘅人
你會揀邊樣?

兩者都孤單
兩者同樣係唔知自己何去何從, 都係有種力不從心嘅感覺
時間一耐, 開始唔識分邊樣好啲...